覺唔覺睇到葉劉入唔到閘都係一件樂事

好想睇佢老羞成怒個樣

負評點解？
新民黨容海恩有上連登？

連登有兩位會然支持葉劉？

想睇佢入閘之後咬淋病喎

但係佢入到閘會沾沾自喜
不可一世喎